點樣可以對人敏感D

我意思係

點樣可以係其他人有面部表情/細微動作變化既時候

自己即刻sense到然之後給予適當反應

我覺得自己對人太不sensitive...

出去做多啲野

我對奶好敏感

樓豬開完PosT都唔會理人架！